勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 30

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

依排rolex 好似又升番小小

留名

熊貓係咪14萬內冇咩機會買到《一手》

一出果時都有可能既

一出果時13

而加見18.7

想問大家會點揀？

116518LN (Paul Newman)
116500 LN

上面

其實新Batman珠帶好似愈帶愈順眼 仲貼手舒服

係啲人未戴 過珠帶就屌姐
珠帶閃令令好靚仔
板帶反而太平凡沉實

我係隻datejust都係珠帶 未試過板帶個效果 都想搵機會試吓

上手真係好靚 btw巴打咩價位入手

75400 呀 冇炒 係AD買 早兩個月前入手

vvvip

巴打可唔可以幫手問吓如果白熊貓同AD講 180k 炒價入有冇機會？ 三個月派唔派到

加幾萬蚊買隻真金地通那定係白地好 上面嗰隻款仲使唔使食價116518

就算係都唔係我vip 係媽子 其實係唔知關唔關媽子係AD周XX到有幫襯吓

當時問過佢叫我諗都唔好諗

你話排batman跟住等左幾耐打比你？

炒價180k買都入唔到？ 係咪仲要食埋骨先有

我都咁諗 寧願加幾萬買隻真金仲好

如人生第一隻下面
如已有就上面

上個月都入左新bm 到而家一啲都冇後悔到

第一隻撈定第一隻地通

本身第一次排係三個月到 見佢冇電話得閒又去問吓 又話咩system 有變 要再排 結果再排兩星期後就有

食骨就真係唔知呀 sorrrrr

真呀 我日日返工都戴 得閒又睇吓佢同搵嘢抺吓

有冇人放黑十？
有意收

第一隻貴錶啦

簡單d講
如果第一隻貴錶
你可能唔會短期內再買第二隻
咁簡單款會襟帶易襯d
但如果你有錢買第二隻
咁就不妨買d特別d搶眼d既款襯下衫

正嘅

舊款路過

想買玫瑰金，錶行話有95折
點睇？

沙士?

唔明

玫瑰金有好多意思
唔知你講邊隻
沙士係其中一隻玫瑰金GMT
但YM 地通 datejust都有玫瑰金
所以唔知你講緊邊隻

貴金屬款通常有貨
有95折都合理
中意就去馬

係咪AD?

咩叫AD？

但係隻色好土毫

無買過全新
係咪非運動裝都會有95折？

而家舊款batman一手貨咩價位

AD = Authorized Dealer

係勞力士官方認可嘅錶行
係AD買錶唔需要擔心假同質素問題
簡單講AD = 信心標誌
Eg. 周大福，英皇

有d 做到88折

85折

其實係AD買冷門/非炒款會有幾多折?
eg. Air-King/Oyster Perpetual

九龍錶行

邊間？

唔開名啦
有心自己google下或者去行下

九龍錶行好似唔係AD

air king唔會有折

銅鑼灣希慎果間

唔關事架

上行其實佢地係點驗,如果隻野六神合體, 唔拆埋個芯咁點知有沒換

睇零件？

其實板帶都好閃

想問下ad碌信用卡收唔收charge? Thx

通常唔會收卡
因為會賺小左

咁要拎十幾萬現金去買隻錶？Sorry, 窮撚未買過

Tudor bb58 or GMT Pepsi

睇錯sub仔板帶掛

Bb58

返工換部門發現依度冇咩人帶靚錶
一係就去到貴金屬ym2/PP
我家下戴隻鋼YM都覺得閃過頭

依家仲有無機會搵到116520全新

cheap撚晒 好彩無入返隻

條女本身有貨定做雞？

17個姐

可能正價入

其實17蚊真係好少野
條仔比條女戴都唔奇

利申 有比過女戴

Ad點會唔收卡

見過ptgf 都116508 啦...

正常價就一定收
炒價賣比你咪唔收卡囉
因為要對單

第二種情況就係要你補返手績費

邊個話啊
分單囉

唱片公司開張顧問服務費比你都得...

買勞比信用卡賺里數扺唔扺

5皮比卡，計過申請渣打張Asia miles 換到張來回日本機票

分手攞唔攞返

唔緊要
你地咪去試下囉
可能我錯都唔出奇
我去開果間ad唔收卡
只收cash
我買親都拎十幾萬cash去

bm 系ad系咪可以抽？

拖gap

上次見人買藍色RM 真係一舊舊羅去....

你up乜

排先岩

正常都有 係鍾意咪入去問吓睇吓有冇機會la

十幾期cash唔係好多架咋
當全部1千蚊，兩個褲袋袋到，仲要唔係好覺

萬

就算係人仔
都係一個公文袋搞掂

我件風褸個側袋都袋到10萬現金啦
拖gap?咪講笑啦

咪係囉, 明明只係一件好普通既事
點解會有人咁大驚小怪

我買果時係問銀行攞個信封

除非比現金多d折/比卡收貴d
如果唔係一定比卡
十幾萬唔多 一千蚊紙一隻手都勉強囉得晒
不過都係拎卡簽個名算

講真你去AD買熱炒款
現實情況係；先唔好提佢係咪俾炒價你食
AD好多都係覺得你買就買，唔買大撚把人買
所以佢叫你一定要俾cash你都係會俾，
佢點解要蝕埋銀行merchant俾你？

當然有d死貨爛貨你中意點俾錢都得
俾埋95折/88折你又點話

睇你大AD定細AD
大AD無咩簽卡幾%手續費問題
今時今日買運動款邊重會有折
睇得岩又有折得番DJ41重有

呢個真，同ad吹過水好多人排到排到，又話要諗諗先又問收唔收卡又問有無折，呢d會即刻blacklist以後無得再排，買唔買唔買過主啦大把人爭住買

你個名

咁普通嘅事都有人影相，好奇怪

本身一路都係買開iwc, 早排見到dj41, 覺得好正。終於今日去左買第一隻rolex, 愈睇愈正，啲iwc應該有一排都唔洗離開個錶盒。

Roman dial better

小弟新手

想問問 rolex啲型號係咪會停產？

例如day date 118238 咁

試左，不過上手唔係太鍾意。

Datejust 真心係正 狗牙圈好似仲好睇

下隻再買dj, 就去馬買狗牙。依家戴狗牙，硬係差少少野口一

本身有隻Dj 36白色黃金珠帶 早排個見個老闆帶金銀潤 lol 講真係想入返隻 但又好似年紀唔太啱

想請問Hulk同Deepsea Blue公價係幾多錢？
Thanks.

想睇下叔叔啲iwc
BT買既？

停唔停分別不大
這些款大把貨卦

搵到張舊相，係AD買。仲有隻小王子chonro，擺入左盒，有機會再分享。

啲螢光塗抹好突出 唔知點解諗起核突sir介紹vintage patina

死返出去啦

咩價錢？

不過狗牙真係好撚易花
見佢花左好心痛

我隻sky dweller就係花咗

sky dweller 真係超級靚，可惜個價位依家對我黎講太高，過多幾年應該可以有機會入手。

撈台大佬

大唔大佬唔關係
點解撈台要分享Ap

想請問可樂圈, Deepsea同daytona既錶帶係咪唔同材料
係咪會易花d

Sogo見

曬命囉

第一隻yacht master master blue 126622定藍黑圈gmt好
利申：女仔手

哇屌你影得好撚精神

易光既係咪講緊條帶抛左光

係呀係呀 但係搵唔到呢d資料咁

想要咩資料

就係想睇下呢3隻錶帶係咪拋光處理唔同

好白痴咁問
如果想買現貨原價，新手入門有邊幾隻

呢幾日開始睇，未得閒入門店

關咩brand事？ 你po撈咪又係曬
間中po張唔係撈就起晒鋼
唔啱咪唔好引用
我又無專登挑釁

有沒巴打幫襯過fb sunee watches? 新手買錶 怕中伏
睇錶有咩要注意下？

撈台po撈，就算係曬命，又有咩問題？
上面位巴打問緊你點解撈台分享AP喎

佢本身都有post埋另外一個錶post
呢到講明Rolex/Tudor post
自己唔啱仲要話人起鋼

Day date 最想要法文

男定女裝

男，唔該晒師兄

應該都係369,dj41

我自己都睇中某幾隻（綠水鬼、白面地通）
睇返啲留言，係咪冇乜機會排到
唔該晒師兄先

熱門款一係識人 一係vvip

邊隻好

咁而家想買，係咪唯有同人收/入其他錶行買
有冇話邊間有信譽啲

藍黑圈啦
YM個線條係女性化啲 你要上過手試下先

利申：第一隻勞都係YM

可以去vip果啲試試 比多一兩千 有錶行應有既service

呢排問AD都冇貨

最好緊係ad 同人收就要小心啲同上行驗

AD都要排架
唔試就戴會後悔
YM個殼係Daytona果個形
GMT個殼係sub果個形

Ad即係咩

Authorised dealer
Rolex官網有寫邊間係

即係周生生 周大福？
但呢一類嘅店，係咪炒價都有得買

想收隻半金沙士自用

黑地定白地好，仲1516緊

加多5、6萬買隻白金膠帶地通

黑地低調啲有時啲人唔知係勞
想曬命就一定係白 係人都知你帶 搭地鐵唔好攞出嚟會俾人串10幾萬錶 都要搭地鐵

Agree 起碼官方真係咁嘅定價24$$25

黑地係低調易襯啲
但白地又真心靚

講真嘅白地同黑地好難升上20個 20個好多人都咁諗不如買金地白金地

低調啲好費事有啲friend係咁成日係你耳邊:帶勞wo

其實搭地鐵都好
好多時都睇有廿萬錶搭地鐵
好多地方有時25蚊半小時既商場都冇車位

半金換左帶勁低調

皮帶會唔會重靚

不過小心啲啦換帶 我個friend滑雪成隻跌撚左

咁大獲

我覺得深啡皮帶仲靚過玫瑰金鋼帶
不過行街果陣冇左果種名店sales另眼相看既態度

呢樣真 我隻撈30萬 換左皮帶啲sales 直行直過

轉番金帶圍過黎serve我

屌依家啲名店sales啲眼光呢

Yellow gold 襯皮帶？
有冇圖分享下

仲有呢d諗法既人真係好on 9
咩年代呀而家
十幾廿個一隻錶都大把人負擔得起
何況鐘意錶又唔代表鐘意揸車鐘意塞車
唔通買隻廿萬錶要請司機出入咩

上邊分享左張網上圖

同實物差唔多

好多地通拿

全部30幾個 點買鍾意師兄呢隻

咁樣有冇得整

另外有冇 維修錶舖介紹 廟街 鴨記 天悅果d

錶盤粒鐘點斜斜地 想整返直

帶白地一樣食飯盒

好正常

正
都係買白地算，等緊

白地真係靚

完全唔知你講邊個位

係咪個箭嘴對唔正12點？

我戴沙士都只係食地盤門口飯盒

想買隻Explorer I 比老婆
AD 會唔會折呢

57折

59折

咪係囉, 買上蓋樓都係貪佢近黨鐵

唔係嘛

各位大大求意見
老豆節想平平地買隻tudor比佢 筆直25-20k
想問下邊到入手抵屌

巴打可唔可以幫手問吓ad炒入 要幾多錢？ 如果白地儲得耐變黃到時仲值錢

而家啲錶唔會黃架喎

即係冇可能好似以前啲錶咁 復古味 去邊間ad比較容易啲排三個月排唔排到$18

79230應該夠筆直卦

戴到鏡面變磨砂面、陶圈都好多痕果陣就有復古味

睇唔到咩問題

搵間問 佢會留張卡片比你既話再直線問啦

咁李嘉誠戴精工咪好失禮

試下較唔較到十二點正先

依家18應該唔得 突然上得好快

好似上到18.5

排藍黑圈排到灰

十萬即收

食炒就唔駛排正價無咩可能排到

食一半有冇得傾

咩叫食一半

9萬

咁要排下 batman都叫好 百事仲顛

cls 就嚟可以買金撈

我隻gmt跳日期由0:00到02:xx先跳得哂係唔係正常

哇 2個鐘上14樓好喎

上網睇啲人又話正常係咁

人地點會蝕一萬比你呀？ 一係搭到路、一係跟足炒價、一係二手
不過我都係覺得如果買左唔會賣既話，一定買AD全新冇毛病

YM玫瑰金膠帶買到啦

你果隻係刁陀既話就正常
勞gmt係即跳

Tudor都即跳的 上行啦

新錶唔好諗 停左產

新手想問有無AD兼賣二手勞/刁
窮撚買唔起新錶

周大叔會唔會賣二手錶
窮撚點解一定要買撈...真心唔明

其實想睇下有無得賣姐
暫時目標Tudor GMT/BB
呢兩款有得原價入?

想問名人x其實信唔信得過，如果懶上行係咪最好唔好去呢d地方買？
另外如果唔想等太耐，以全鋼款計，AD最有機會而家都係126622同126660？

Tudor gmt既正常就係多數壞瞬跳

買完自己上囉 又冇聽過佢呃人既

Tudor 唔太熟
不過唔係百事gmt,bd58呢隻
正常唔會太難搵同食太多炒
始終都係tudor...
我都唔係太熟，希望有其他巴打解答

😞而家呢個價黑十都買唔到

116900都算易卦
最近216570都炒埋

其實係佢度買係咪都安全？

我有隻126300，想買隻唔同樣d既，216570都有諗過，不過好似都係唔會搵到😭

其實得ad係安全 其他地方買就一定有風險
不過依家咁難ad買 食炒唯有搵出名水貨鋪再上行

因為我其實唔太清楚邊間信得過😭見佢好似有d規模先考慮

返錶舖問定直接上行
上行又要請假

咁可能轉 yacht 算呢隻冇炒價咁

216570 白面 888 全新可落名
有無人有興趣？

原價既話咪入得過

想買個自動錶盒，有冇推介？

話時話我個隻都好似係
有得整？可以去邊整？

人地要搵食

同問 如果想體積細同方便有咩推介

$18唔會排到嫁啦 而加升緊

其實如果表明接受超公價，AD排貨會唔會貴過FB貨？

唔好話折啦 貨到冇
排咗幾個月

去晒錶佬到
錶佬坐好多貨
AD都有但唔多
AD只會炒貨比熟人

等多排都冇 去水貨舖買算
見raxx raxx同monxxxx都好似有貨

上星期六去ad睇有現貨
不過冇折

炒價

想請教下各位師兄
有無邊隻Rolex嘅Vintage錶推薦
最主要係用嚟保值

新手唔識野 唔好笑我

想買咪買lo 無點解

null

Airking點睇？

budget？
咩類型？

呢隻

15～25
自己最想要vintage款
但係唔想資產貶值

可唔可以介紹下

明白

邊間呀師兄

6694
加少少上1601, 1500

想問下點解有啲款二手價仲貴過原價

有啲就得一半價值？

15萬～25萬呢

以為K
咁既budget
你無其他要求？乜都得？多到數唔到喎

淨係想買嚟等升值
帶唔帶都可以

會唔會有巴打了解？ 唔該

冷門/醜款同炒款既分別

好心問下有無巴打要
又話人搵食
屌你都費事

買

巴打有無黑十

無
黑十基本上都要食炒

巴打仲會攞到咩貨😎

咁我建議你買舊金條好過

買10零萬錶要升值
你估你買 Paul Newman Daytona 咩

仲要話戴唔戴都得
侮辱咗錶

愈大價愈難保值

白地全新幾多錢炒？

我有隻18年二手黑十 正常花痕 有無人想要？fullset未落名

幾錢？

想放$7.6

本身有隻369
諗緊買綠玻璃定綠針好
定係加多少少買單紅好
手幼帶單紅唔夠好睇

大約180k
利申： 我不是錶佬 只不過係四圍排錶 排到心水既就入

睇你咩價位入囉

咁咩年份 行定水 全新定二手 都有差別
你有無多d 資料 可以了解下

請問GMT新藍黑 同yacut master40藍底有冇價

藍黑100-110k 睇你牙力啦
藍底紅針？
水貨會抵d 行貨排下都可能正價入到

藍黑100邊到買到...
yact 係藍底紅針

+個1

點樣排 係咪直接同佢講可以用炒入

小弟新手 想問下唔係AD買Rolex有無問題? 有無巴打係銅鑼灣28 watch到買過? 買完可以拎去邊到驗?
唔該哂各位

想搵全新既 行水無所謂

之前AD入白地，17.8 入。不過琴日傾偈又話升返

又唔係既
不過你可以一試
d sales 既反應都幾好笑

咁樣唔會賣俾你，一來佢驚你放蛇，二來大把人排隊，賣俾熟客好過俾你呢個生客

Lm

見到水貨鋪18.5

新手想買隻 214270
係咪都係要搵ad 排 or 有ad 有正價賣

應該排隊等下就有

啱啱問左馮X記 大黑橙要排2年
真唔真

你肯比炒價咪唔使排

長過排醫院新症

其實點解咁誇張

Rolex停產？量產？一出就俾行家訂晒？

應該係我唔識人掛?...

梳唔好屌我on9

但係依啲款係門市無得賣定點？

呢啲款多人買又少貨返，所以收起嚟賣，淨係賣比VIP或者炒價賣俾人

或者你識人，你想買邊隻？

排2年
Rolex都加咗1-2次價
夠你而家食炒
利申唔食炒買錶

點解大黑橙都會變炒款

真係到無倫

係所有運動款都有得炒

Thanks

我之前買隻白地，等左一個禮拜就有。心思思想買埋藍黑

金鋼款咪唔駛食炒囉

vippppp 代訂藍黑gmt

一個禮拜？睇黎唔止係vip 直頭係vsop

用炒價買先快D姐

咩價入手？

YM炒唔起

利申有隻ym2 藍圈白面 我覺得唔差嘅 自己都幾鐘意 但市場上呢隻野好似唔係好受歡迎咁

咁咪仲好

17.8

不錯 可唔可以幫問116519ln

你有冇返嗰個sales電話 可唔可以幫手問吓要幾錢先入到

屯門

鋼款

呢個價我都入呀

今日行過啲細金舖見到隻全新沙士gmt
賣13.6萬 水貨，呢個價底唔底入？

最緊要鍾意

我都覺得鍾意係最緊要

真係計個價抵唔抵只可以用數字計

佢公價115K
炒高21K即係18%

同黑十公價69K 炒價82k 18% 一樣

比起百事75k炒到125k高66%黎計 沙士136都算係咁
不過我覺得上網搵多啲 可能132-134都有

利申 上個月AD購入好喜歡

34mm?

14000M
應該係

熱門款唔食炒唔駛諗入手 所以睇有幾想要 炒價都係市場定 抵唔抵個度就好睇買家

我覺得boy size好蝦人帶 有啲難襯
我間唔中都戴下亞爸隻34mm 1500

不過個炒價愈誇張、個價值抗跌力就愈低之前兩個月百事同Batman跌兩萬

我手幼
戴上面隻精工40mm都ok
有隻天梭41mm好似太大
其實入14000M無留意係34mm本身想入隻40mm撈

百事最高係炒上去$14.4
貨源歸邊價
早輪大户震倉，反手做淡先落返$12.5呢d位
最低見$12.3
老散唔敢撈底，有d仲俾大户震散
嘔返d 貨出嚟 (詳見FB group大量二手賣盤）
係而家老散同錶佬自組血肉城牆
令百事上返$13呢d 200天線
遲d有返北水南下，唔知可唔可以衝破$15呢d阻力位

睇咗Watchfinder d片咁耐
其實有無巴打知佢d二手錶有無伏？

無左國家隊托 係差d力 北水有返 又會炒高番 依家只係回吐番 上月都見左底 依排都反彈左 百事同batman 可以講都仲係大熱 熊貓66個d一直都係就唔駛講

Day date 2 yellow gold

有興趣

有沒巴打知道 金鋼黑十或藍十 (116713LN /LB) 係AD買 街客R唔R到95折 打電話過去問就話沒折 但係咁話有免息分期 下刪三千字 心諗你比折我仲實際喇 定問多幾間好

巴打 沙士金鋼GMT係正價入手嗎 要排幾耐 依家糾結緊買金鋼十仔 定 呢隻金鋼GMT

不是正價 等個半月
金鋼十仔AD周圍都有現貨 rr有97折
沙士我覺得係靚好多

有無16622同好

金鋼十仔 AD比唔比到95折 Walk-in客 97折係問問就有？

【錶市行情】地通拿「擺出嚟5分鐘賣咗」 名錶店員爆「熱炒勞」排死隊之謎

依家應該唔會有折喎

綜合多名熟悉勞力士炒價市場的參與者意見，最炒得是運動型鋼勞，一般人極難在特約零售商以原廠定價購入，就算VIP都不一定買到，因為這些款式供應少、炒價高，例如上述Daytona 116500 LN 定價10.24萬元，二手炒價現為18萬元。再者，作為要跑數的錶行職員是不會貿然把有炒價的款式以原廠定價賣給陌生客人，因為他們本身有一大批VIP排隊輪候，「你係sales你寧願留住VIP維持營業額？還是賣畀生客？如果賣畀生客，一旦佢將件貨以炒價賣出，好容易驚動到總行，查起上來，前線職員要揹鑊，會被人質疑係咪有份食價？輕則問罪，重則炒魷。」

學下日本會唔會好d
限本地人
記名
每人每年限購一隻炒款
五年內不可買同一款

香港D錶行食四方飯，實嘈到拆天

用1.5%回贈信用卡 幫到啲既

新人想請教下
睇中綠綠，明白停咗產，都知炒價價位
去邊到買穩陣

未停 傳緊全新都要11-12蚊 唔識人都係要去水貨鋪再上行

大黑橙邊到排會快d
無理由呢隻都要食炒啫

今日在isquare間英皇見到

今日尖沙咀AD

但日本都炒到癲喎

同問c 兄 可以幫手問吓黑白地炒價入得唔得

有冇人知轉左保卡未？

咁講全世界都炒架啦
人地起碼肯諗啲新措施黎壓制炒家
香港？放蛇

睇香討有人轉左新保卡

咁即係日本果招唔得囉
炒家要人頭有幾難
可能人地日本人覺得放蛇有用d添

Agger
轉人頭搵南亞大把人爭住做
演唱會飛d排隊黨又係佢地

加重下班仆街成本都開心啦

你搵班南亞仔成本要幾錢
你出兩舊水都大把本地道友仆住做

根本放蛇嚴打先係王道
有乜理由可以容忍有未搣膠嘅貨流出
不過廠自己都係樂見炒風架啦

想問下盲十全新幾錢

成個炒風係勞力士自己做岀黎

成本咪又轉價返炒價度囉

搵大媽排Hottoys都係幾舊
仲要排幾粒鐘無冷氣既後樓梯

乜都唔好做最好
由佢炒，自由經濟係咪？

兩個月前連燈仔仲話
光復公價八折革命
呃人嘅

一國一制 同胞可以落黎刺激消費 又一輪炒風

早買早享受 遲買貴幾舊

邊到有黑藍圈買

大家唔好幫襯炒價咪得囉

周圍都有喎

GMTII wor問到口水都乾

信連登仔

早兩個月你試吓駁咀
即刻屌你係炒狗，死全家

我就唔會買
不過淨係呢到已經大把人唔介意啦

做好自己先咪得囉

呢個時勢
110k買綠綠會唔會好傻仔

會，但你鍾意就無計

咁你又啱
如果個需求係硬淨既，點都無用
更多既辣招只會再炒貴啲，好似樓價咁

可能要刻名，對名保養之類先得

刻名呢招好喎

撈都要刻名
講出嚟面唔面紅

我炒價入七萬一排咗一年都排唔到
不過唔後悔 好正

以前聽人講staff買錶要刻名
其實係咪真

請教下各位巴打
中古tudor big block 79170
5皮會唔會好on9?
機芯嗰啲會唔會退化?

周圍都有，睇你介唔介意去細舖炒價買姐

唔可能啦
咁得閒同你搞咁多野
更何況根本唔會staff價俾炒款

講緊好幾年前walkin有折年代
原來fake news

Staff 價咪又係淨係批d骨款

正常價
值唔值就睇你自己
廿幾年錶退化就死得啦
人地五六十年錶都係咁精神

新手 6 7萬蚊入門有咩選擇 見d 價好海鮮 完全no idea

你果隻都比人炒 屌

下？？？

應該係勞底勞的

係
不過條帶會係刁logo

有無巴打知 依家黑十炒價幾多

82K-8k

82k-85k

巴打 我岩岩到見rr 4月中
話唔888 放緊80k 咁快又升左？

上年排到依家 幾間都無消息
早買早享受算

我都係睇Fb嫁咋..80K好似比較少見？

有沒人攞到單紅888/水都得,可以食些少炒 tg:xxenxx

正價dj 搭黑十點see

識人？
我都想直接係Ad入
18都唔怕 但點搵

18蚊好多水貨鋪都有ad就真係要識人帶先入到手 ad食炒買都唔係咁易

我都搵左好耐人哋搭路買，始終去AD買有信心啲。
同想有自己名，去水貨舖買始終都係驚，同埋我當時問過水貨只係平$200

宜家唔係轉左保養卡，無得落名咩

我就係知佢轉保用證，所以喺轉之前買，有自己名做個紀念

就換卡 好多2手放出黎低價出

其實新保卡乜都無 舊保卡仲靚btw好似依家買都係新保卡 舊卡絕左版

轉咗啦

有得落名爽好多

放得咁急既

呢口價

一定啦又有888
新保卡得個date

17蚊ad是唔是堅

咁點分行貨水貨

大家都是中國人 不用分那麼細btw真係唔知 除左ad買 其他地方下下買完要上行都煩

無得分，要靠香港AD 單分

正價36mm全金dj應該有機既

我又唔明點解好多錶都唔包ad單

全金先有機黑十 如果Daytona要有機會咪要好多隻全金

假叫你落訂

因為賣比你果間細舖唔想你知佢喺邊度批發隻錶岀黎。如果你走返去間AD度問長問短，AD sales 都覺得煩

你問咗佢？

問咗喇 ac 4月30 先開 又話自己要返工唔得閒介唔介意落咗訂先

佳哥心情好返啲未？買勞都唔返台灣

又係依招

36冇全金喎, 31先有
定想講dd?

有無12-13萬既2手daytona推介

12-13萬買金銀潤啦

116520
或者有啲金鋼款

第一隻tudor

條友實係VVVVVIP

條友係咪姓鄭

係門口window shopping幫襯左好耐
仲要全家 咁一定好快有貨

巴打做QS?

做BS

有冇人要全新百事 有膠紙
2020 水

幾錢

12

到戲肉問你落訂未？

正wor

佢叫我落訂

佢開你幾錢

試下問落幾錢好有心買

咪搞佢AC超新淨 重要啱啱開

tg？

無知一問 其實周XX就話要買過錶先畀你排 咁周大X 又要唔要你買錶先有得排 定係就咁買金都得？

黃金好似唔得 珠寶利潤佢哋好大

咩價位?

有啲興趣 留tg?

我有隻金鋼Daytona
今年2月卡 有冇興趣?

條帶係咩廠？rubber b？

黑地係咪唔會等到AD
等到嘅話要咩價位

唔會等到，依家抄16-17

第一隻撈 想買大黑橙 點睇？
已有一隻black bay

DIY 皮帶

有無圖睇下 幾錢

TG send俾你 : HKGTF

排到隻Tudor GMT有冇人有興趣？

巴打轉咗用深色啲嘅皮？？

用下腦都知厄人啦
益你有親咩

綠玻璃係咪真係好靚？
本身有隻369
諗緊好唔好入隻綠玻璃

係咁都記得我上次果隻

我自己都想整條皮帶嘛

即係點呀大師?

其實真係唔明啲人成日打個null字點解
淨係中學果陣學過Null hypothesis

diu,真係咁撚on9都有人信

我都覺，但鍾意369多啲
我諗緊第一隻買369定地通拿

果然買勞都係****

愈戰愈強

手袋界入面既勞係唔係LV

個色同厚度真係要好好考慮下先好落手
試過單層2.5mm,又試過單層3.5mm同雙層共4mm
家下整左四對錶帶 得依家依對用得落手

Looters swipe $2.4M worth of watches from Soho Rolex store

定係古馳

想問下 如果唔介意炒價
總之要全新錶 去邊到買先穩陣
另外yacht master40 藍面呢隻 有冇可能ad排到正價

why not Hermes
daytona/gmt=birkin/kelly

eBay應該就快出現大量"pre-owned"撈

勞成個品牌 包埋地通/朱媽士打
hermes似rm 計番個價錢

要炒價，要食骨
都仲有大把人搶
所以一定係Hermes最似

正呀，推低d 價

唔會再擺錶出黎啦 咁既環境 有人仲會行街咩

師兄有無369上手圖睇下

幾錢入手呢？

藍面正d

你就好咁有腦

戴得rolex

新手想買 預算15萬內
有無咩推介同埋又唔洗排隊既勞

其實想直接買yacht master 40但好似第一隻又太貴

116622 藍針AD有無可能有？

男人一定係有啲經歷會熟手袋啲系列名

靚靚地既款唔炒價就要排
唔洗排果啲就得 鋼datejust op 同 cellini 係岩年青人
如果你接受到金銀潤submariner都得既

所以一係就食炒價買 大把選擇： 黑sub、Batman、百事、沙士

認同 利申 第一隻Yacht master 40
下一隻更貴

116622已停產
新一代126622有可能排到 小店可能幫你排三幾個月會有

搵到隻全新黑十82k

入門都黑十 盲十 但依家都要炒價入
絲打帶yacht master 37 都靚

Thanks for sharing!

It's nothing!

It's no bother!

It was the least I could do.

Anytime!

Sure!

Sure thing!

You're welcome!

My pleasure!

Glad to help!

認真而家美國咁多looters
如果eBay有平價"pre-owned"會唔會狗衝

喱個答案好現實但好失望

你第一隻都係yacht 40?

Loot番黎冇保養喎

hermes有d款肯食炒都買唔到

比支那高彷大枇買入整積木錶都仆街啦, 呢兩年都係咪入二手好啲

係咪買Noob廠好過?
起碼擺明車馬係Replica

係

笑撚死
新Monday個post係咪想玩鳩d新仔
唔知頭唔知路聽佢講買撚左DJ等升值
又叫人炒價買369.....

新裝？

Air king 369 同DJ
睇黎d錶行比左好多錢佢去昆人

應該得十仔+GMT+吞炒得起?

應該除左新monday講果幾款 所有運動款都要炒

鋼*

而家係大家係度話唔好食炒但係出邊就咩都炒
你想正價搵到隻369 DJ 黑十盲十真係唔識人就咁排都未必有

而家啲人狼到黑十二手都叫八萬
做乜9

啱啱見到有間sea dweller 全新開110000

衣家炒價要7-7.2蚊

最小都7蚊全新近期都7中入門都要識人先得

岩岩入呢隻當係大黑橙遲d轉工先儲到錢入真大黑橙

呢隻精工大白橙賣咁貴

隻大黑橙俾你買左睇唔到了？

係啊 尋日扑左
精工SUN015P1

窮撚當住係大黑橙先

有冇人去過club watxx 買過錶？

上行、網上兩間或者旺角出名果幾間水貨

我啱啱見人上月尾有單紅現貨
我都係間中去望下睇下有無緣買到算
唔去食炒

我第一隻都係369呀
呢隻夠平實，返工戴一流
正野呀巴打

尖沙咀有邊間AD可以排黑十?

白地差唔多$19 香港人托市托撚到 人哋其他地方都係17 18

上個月買左

其實想入手應該買全新定係二手好？ 因為假設我去錶行買全新可能100k 但係我見人哋放返出嚟都係得80k 咁其實應該係點樣抵啲假設我攞嚟保值

第一隻全新啦 要保值一定要買大熱炒款 講緊係正價入先有得保值 你炒價入 保值個價都price in左 變左你賣番出去已經無得賺/所謂既保值 116500/66 可以參考下

有冇巴打想要全新行貨百事?
一齊去AD拎 12萬8
唔洗屌我炒狗啦 出面賣緊13萬幾
同埋我買左好多野先拎到呢隻錶

好難排 得呢隻

你想要邊隻？

有冇batman

有冇黑十😂

買撈嘅人只為保值

106000

依家抄貴過年頭

點解唔買金

有冇沙士

why not both

問咗剩係得百事同Batman

邊到有

買開野嘅相熟呢AD

唔知有冇得讓batman

要落訂，又要全現金，仲要等唔係立即有，好麻煩嘅。所以都係算啦

到手

ad都要落訂🤔

我第一次買都淆淆地，不過佢印返張AD 岀嘅Deposit 單比我就安心D。之後當然成功交易啦

正路有貨先打比你 即場交易 好小要比左訂先等貨到

呢隻16710 t頭有紙值幾錢？想套現

係呀，不過可以喺AD 鋪買，安心D，10幾萬買隻錶要去細舖買，我真係唔放心

可唔可以比個名黎

俾你都冇用啦，我都要喺嗰度買咗好多嘢先可以㗎

咁新既,淨錶?

擺多過戴

10左右
筷子面13

正，幾錢入到

係咪無人買金藍十 睇完實物覺得好靚 但驚自己用似做倫敦金

多唔多人買126660 deepsea blue?
我見好似冇乜人講咁
幾錢可以入到手呢？

44mm 大隻同重 未必咁多人handle到

新裝放射藍好好j

真係要去試下先知有幾重喎...
Panerai 47mm 我都戴到 又唔怕佢大嘅

大應該唔難carry
厚先難

跌爆咗屋企人隻16570玻璃
想問下係咪帶埋張出世紙上14樓整就得？

1萬盛惠

塊玻璃要1皮嘢？

想問黑十

無啊 得百事

咁缺黑十

黑/白地 呢

想要百事

有興趣，謝謝巴打

上面有巴打放$128000，我問咗都係一樣，你搵佢啦

搵下邊度有得試上手先

全新888？幾錢買到

其實都幾唔好帶
太重太貼肉
夏天帶得好辛苦

錶佬開我6蚊

非筷子面

唔知價，any suggestion?

叫佢收皮

出面好似淨錶都8蚊樓上

加tg? xxenxx

18.5-19

有無辦法係AD拎到黑十/余文樂？
可以跟市價

白地升到19
黑地升到17.6

十萬一定去唔到

因為唔會帶住10幾萬金行出街太浮誇

唔洗 一千蚊度
但可能要埋你沫油換面之類
拎左上去先 同埋較停隻錶先

要你換面針先慘 我果陣on99聽佢講1500換左新一代的、針同面 變左新錶

綠玻璃 定係 wimbledon rolex datejust好
2隻都好心動

🙏 thank you
差d比錶佬水

$10

我揀綠玻璃
Young d

你可以死都話齋換玻璃
佢無得逼你

有人放咪公開bid

Ivan sir拍片吹2吹 12蚊

錶拉咗粒的停咗
見到話一皮嘢真係嚇死

有無辨法係ad拎116519ln灰熊貓？可跟市價

Ad買Rolex / tudor係咪冇左免息分期好耐？

師兄放左未？有興趣收
Tg:ders1022

其實點解要咁做？
拉開左會入濕氣喎

已加

玻璃碎喺入面驚卡到d針都壞埋

咁要快d上行整
呢排潮濕，濕氣入隻錶度又煩多樣野

我都有興趣想收
我Tg ka6263

炒價
1-2 萬 有機會排到
3萬 fd 或者vip/ vvip
5 萬一定冇可能排到或者vvip
勞力士係用配貨方式
Eg:ad即係買100萬骨貨（冇人要） 先會比一兩隻熱炒款ad

白地 白事唔好發夢成功排到 全世界都炒緊 唔會原價俾你 人哋都要交租 呢個係事實認清楚

唔知以為之前Rolex咁多年黎用原價甚至有折咁賣AD會連租都交唔起 蝕住做定搞手但求打個和

同你有親？ 原價賣俾你？

照你咁講，有啲半金款有折賣比我個sales一撚定係想同我做愛添啦

...每年新iPhone開賣有水位
Apple store咪又係照原價賣 佢地又同你有親？佢地又蝕住做無錢交做？是非不分

我單紅都要食隻tudor 送俾老母
埋單都要110000

食邊隻Tudor?

濕鳩款
比老母帶就得

算啦 起碼可以係AD入手 唔洗驚有蠱惑先

新手買呢隻會唔會好傻豬 第一次係到討論 ching們唔好罵我

唔會啊 綠玻璃可以原價AD入
又特別 一望就知係Rolex
唯一不足係易花到癲有強逼症話要考慮清楚

點先知d款易花

其實所有拋光面都易花
Rolex鋼水已經算好 但日常使用無跌撞 拋光面唔洗好耐都係會佈滿髮絲花痕 你望下D二手116503 無翻新過個堆就知大概係點

咪撚笑死人啦
交你老母租咩
早幾年買咩款都有折
AD每賣一隻蝕一隻？
後門就後門啦懶乜春正義

呢個唔是原價嚟？

同埋呢價會唔會好傻豬？

呢個係原價啊

好的 但呢一隻款多唔多人買我驚去到周大福會冇

綠玻璃唔買藍面？
同埋呢隻玩二手抵好多

你唔好預有現貨
可能要行返十間八間先撞到有一隻半隻

我會買藍面呀 但係邊d二手店信譽會好 因為我第一次好多都識

明白 我睇睇佢 因為樓上有個師兄話二手價會好啲我再睇睇 唔該曬ching

上去facebook搵二手
記得上14樓

14樓係咩嚟？

369係咪仲難搵？

唔係 同級
肯行肯排 呢兩隻AD一定有

rolex維修中心 怡和14/f

咁多位巴打 請問依家上行鑑定係咪即日搞店？我係行貨888 黎

想買人生第一隻勞力士 想要全新 下面果3張相係咪都叫沙士 ad會唔會有現貨架 同埋邊隻會保值啲？
唔好意思問咁多 因為第一次接觸勞力士 唔該晒各位既回覆先

第1隻係金鋼地通
第2隻係金鋼藍十
第3隻係金鋼黑十
唔係叫沙士
沙士係126711CHNR

第2同第3隻行多幾間ad等下都好快有貨 不過應該57折
第1隻就難原價入
多人會揀地通 但個人會揀藍十 幾sharp

第2同第3隻有57折既話 咁味6萬幾就有隻 接近半價喎

我都覺藍十正啲 搶眼啲 其實我如非必要都應該唔會賣 話曬人生第一隻靠自己買既錶 反而係想快啲買隻帶係手

唔該晒師兄解答得咁詳細

57折=無折

唔柒折姐係無折啊Ching

我屌 仲等我開心左陣添
等細雨啲出去睇下先

笑咗唔柒折

好的 我上網搵 如果我搵到原價好不？
如果我供會唔會好傻豬

其實369會難搵過綠玻璃少少
二手價硬淨過綠玻璃少少
呢排見d水貨鋪賣全新369都要+6000

369都要超公價 真係世界變

隔1/2日

重點係唔係交租呀 傻仔 重點係唔好信人話有得排啊
全世界都炒緊五萬蚊以上炒 冇關係冇親戚 仲想入去排...一年都唔知有幾多傻仔入去排 全世界ad 都係咁㗎啦食炒買後門

重點係你講到走後門係生活迫人，要靠賣炒交租，無可奈何咁呀
排唔排到大家有眼睇啦洗唔洗你教呀？
送返句傻仔俾你

有眼睇就唔使走去排啦屌你老味 個個似你咁撚醒咩

巴打 依家排到入AD買金鋼藍十黑十 比cash會唔會R到97折咁上下

直接去問啦

今朝青衣城周大X有金鋼籃十

想問下
上網買隻1601得錶肉 冇原裝帶
上唔上到行做保養？

係元朗買隻白金藍十打左95折

當然可以

:~買成三十萬貴金屬先得5%

水貨平好多

直接Block7左佢算啦

真係 水貨分分鐘做到8折到85折

大貨準備

在新冠肺炎疫情下勞力士 Rolex 復工後，據悉只專注生產熱門款如水鬼Submariner和地通拿Daytona

啱啱去咗尖沙咀睇 金鋼藍十黑十淨係搵到水貨
請問水貨同行貨其實有咩分別

原價買 打小左個字

Yoho?

好想要隻116500LN

想問下二手36mm好, 定全新39mm好

36mm, 夠經典
39mm, 大隻先好睇

想問下tudor79230專門店仲有得買？

第一次買錶，睇岩呢款

同幾錢度？

升到17.6

新白地 加$60000換116519ln 大家點睇

請問各位師兄有咩分別 如果冇分別我就俾錢

無

水貨咩價位

舊款369數目字都有夜光

點知淨係生產金鋼款

同行貨同價⋯⋯

環境咁差重有得升

加你唔到 你加我啦 tg@PocketPussy

我果隻係百事 唔係batman
12萬8 一齊去ad拎

36mm靚好多

十萬左右 想要藍色 ，年輕D
各位Ching有冇推介

連睇錶都懶

所以我YM同沙士都做懦夫貼左rx8

唔係隻錶用到花少少有啲經歷 咁唔係仲正咩

用第一個月至第三個月就可以「花少少」
半年後就好柒 除非你用左七八年花到冇晒鏡面又啞色好似sub仔咁啦

巴打咁講都好有道理如果咁比較起嚟珠帶就唔會睇到呢個問題 淨係扣個位置睇得到

邊度仲有得排？
我都想排隻單紅

116655/126655 是否只換新機芯 價高了?,不智

正價?有排WO
如果食少少炒周街都係
單紅炒得唔高

沒有買錯，只有買貴
好靚好靚好靚

邊到入手

巴打幾錢買？

朋友放，炒價
但上手巧靚

11萬兩隻錶？
抵啦

金鋼花左真係會好柒
鋼唔覺眼就算

水就買完上14樓穩陣
行就可以選擇上唔上

我都係新手 諗住買隻116621啡面，二十頭帶玫瑰金會唔會好老土

靚係幾靚
但真心易撞
白地好似無咁易撞？

Explorer II AD去排有無機？

我覺得百事靚同真係少撞

反而新地通多人有

百事同新batman係街都見小人帶

Batman多人帶

214270？

見到Batman次數多過百事好多下

重點係唔係熟手有火去邊間水貨舖買都係一個問題

百事衰在著西裝帶會好怪
但襯causal wear就真係無敵

深到黑色

Mk3係咁

有無相熟ad可排？

沙士襯衫方面點睇？

新可樂咁，藍到黑

沙士襯到西裝
casual wear都無問題

利申：我有

yes

睇得多真係會中毒。。。

新手一問，唔係AD買行貨可以唔上14樓都安全？

如果Tudor pelagos lhd/ black bay gmt 2揀1
大家會點揀？

又話經濟唔好
又突然咁多新手有閒錢買錶
係咪疫情令大家賺多左

好心咁貴就拍多幾間啦，依家錶行間間都要錢唔要貨

藍十都買白金 有錢

iPhone 7plus影機渣

藍到黑

百事咩價位入

想買隻一手行黑水鬼DATE比老豆
請問邊度入手最好，係咪都要排?
同埋可以係邊度隻錶啲行情/市價?

MK3 有咩特別唔同?

Mk1 紅似粉 藍就淺
Mk2 紅似櫻桃紅 藍就深d
Mk3 紅到紫 藍到黑

其實AD一般貴金屬水鬼可以比到幾多折？

第1次買勞，想買116400GV，係咪間間AD都差唔多價，公價賣，呢個款有無咩要注意既地方

問多句，呢代milgauss已出左13年，按勞呢個牌子嚟講，會唔會到咗就改款既時間

No

依家85無問題

下面有隻116600

好似mk2最靚

藍到黑冇咁靚喎

咁買個陣都好睇手神 隻色藍到黑真係差咁d

咁上一上穩陣d
始終出面買隻錶搞過乜無人知

如果真係搵到85都買得過喎
黃金Sub折左$23萬6

個市話差話差
但啲錶ge價就一路上
黑十啱啱今朝周圍睇過下
炒到上$8-$8.8

白地同黑地都破頂

睇到眼都突

之前大家仲憧憬會有現貨係AD擺出嚟賣
實情係經濟差之下AD走後門走得仲勁

有跌過一排 但穩定左就抽升番上去 依家好多隻都破哂頂

睇下邊行業姐 打份酒吧工果啲可能舉埋隻撈添

個價跌小小但其實貨都無多
有時行過啲二手舖真係要用大量嚟影容二手十仔
啲價仲要企係$7以上
玩到有價無市都唔知為咩

依啲野講個莊 前排個莊都驚驚地就跌

利申 鳩up 蓋清先知

自首未呀屌你老母
做人做到你咁撚賤

08、09年既十仔唔係舊裝又唔算新
唔上唔落果啲邊有咁多人買

依家人山人海 消費多左 又升番哂

新手一問，想買呢隻要點樣去排，有冇話邊間有折定係間間一樣？

依啲低價易賣 ad(正鋪）行貨佢地唔會折架
想折就睇下水貨鋪有冇啲接近全新啦

咁去ad買全新,係咪唔會即刻有貨？多數要等？

你得閒就去灣仔馮良記望下 我見佢成日擺哩隻出黎 唔洗排 折頭就你入去問下🤔

啲舊款真係唔知咩人會係咁ge價買
又唔知有無做手腳, 個價仲咁浪
真係擺多過賣

多數新款先多人問同放 舊款真係唔係大路 依家ad放出黎都係貴金同半金 鋼款最多都係ds 炒款一國一制之前都未必會見到係display 下年唔知會唔會又加價

真係一車車新手排住買
經濟十分好

係囉，完全feel 唔到經濟差

諗緊入唔入隻百事好

無懼暴雨 新盤兩日沽249伙

白地同66咩價位入

要考慮埋而家個環境拎錢又驚貶值
磚頭買唔起
股市風險大
咁不如買隻撈自己玩下

白地上月尾17.8入
66同盲十係15年入。
6.3同4.2入。果時無炒風嘅

66 靚價 依家一去無回頭

喺外國買嘅

發下夢先啦 入去戇鳩鳩排隊 原價賣比生客

講事實又唔鍾意聽。 啱㗎啦去全香港ad去排隊原價買到白地跟你姓。所有商人都係冇風骨㗎啦 唔同你講金唔通同你講心 第一日出嚟做嘢呀

快d自首啦，香港比你搞到好慘

我好同意你，但係你快d自首啦

九撚唔搭八 連登名叫陳同佳真人就係陳同佳？ 肯認清楚事實未啊。17歲看清世界 onlun99

我係buy你架，買撈係要食炒
我搵唔到真人唯有呢到屌柒你叫你自首

有冇爸打 知道 Yacht master 42mm 依家賣緊幾錢

why not 40mm

其實呢個post係咪勞力士post

呢度係咁
一講炒賣一定要齊心好似怨婦咁
大大力屌柒炒家錶鋪ad
屌多兩野個價就會冧架啦

最7係又要屌，自己又受唔住食炒 好無骨氣

你問佢地如果咁憎炒家
假設有隻原價白地要放
會放幾錢？
原價定折舊？
佢地係唔會答你

咪就係囉
呢啲同大陸人dna無分別
只係睇下自己有無利益
自己都係炒狗

買左就唔會放
對我黎講每隻錶都有個故事

再講而家轉左卡睇唔到行定水
只會令炒風更盛

想請問下係咪所有勞力士都有防磁功能

貓巴見到你
以我所知，好似Milgauss先高防磁

係喎
隔離台都見倒

因為我剛剛買咗個自動上鏈錶盒
但唔知放隻錶入去會唔會整親佢

所以想入嚟求教

Btw 聽日tg你

有名比你叫兒燈 仲咁天真覺得原價排到 仲

20內地通有咩推介
唔該哂各位ching

標準答案係
我自用點解要放？

呢個比喻正

市場就係咁，你覺得值咪買囉，覺得唔值嘅，咪等下，睇下會唔會跌返去原價比你買囉。好似15-16年咁，都係無炒㗎啦。

不過等下等下都四五十歲，帶岀街驚比有打劫，我都無能力反抗所以我揀依家買

勞梗係後生買同日日戴，老黎戴又唔係，擺係度又曬
戴住賺，同蝕住擺

正確

咪假設你真係要放囉
知啦
放八萬吖嘛

新錶芯好似都有防磁
不過無磁力王咁勁咁解

蝕住擺

高買咪高賣
低買咪低賣囉

假設第一日食左炒
你要放就跟返市價放

但幾十年前無食炒
放錶就係錶價一半/三份二

好正確觀念
我就做好心理準備啲撈會好似Panerai咁插水式
廿五歲買左兩隻撈就戴到起碼三十五歲

中間如果有一隻戴厭左又停左產襯高水位換一隻新錶，朗格又好、江山豬盡又好，唔計保值只計喜唔喜歡 一路戴到退休

巴打後生果陣買幾錢？

我都係，是撚但啦
本身都係有閒錢先買
不過暫時都未試過賣錶
由其隻黑十，跟左我好耐，我都唔想換

正價白地買而家放咩價？
放六萬？

Ching
我好認同你個觀點
而家點都要食炒
有閒錢咪食炒囉
無錢咪等下
千祈唔好又係窮撚又要買又要食炒
事後又心理唔平衡
慳返啖氣好過

其實黑地未轉款之前都係要排隊同食炒先買到
轉款之後就更加唔駛講啦
(出賣年齡系列)

黑地 盲十 入門款都要食炒 證明真係ad無貨擺出黎 要配貨莫講其他大熱款 想入手就要食炒 等到2046都未知有無正價

巴打想請問
116520屬唔屬於舊機芯

如果唔夠防磁力
擺入自動上鏈盒會唔會整壞隻錶

我覺得唔洗擔心防磁果part
反而係你擔唔擔心隻錶keep住行會有問題
有巴打就話反而比佢停下再上鏈會易壞
睇下你覺得點

其實你啱
種種說法我都有聽人講過
但真係唔知點樣保存隻錶嘅方式先至係最好

我就咁睇
錶行全部都係就咁擺出嚟
有人睇或買先上鏈
跟佢地應該無死

自用應該唔會擺係度 有時再用要較過時間同日期 雖則有內儲 但未必成日帶 錶盒set唔係長轉應該都可以 但轉下轉下隻錶時間會慢左小小

可能慢咗少少就係同防磁有關
我估咋

唔g 不過有誤差係正常 機械錶等高手解答

黑水鬼個日曆係咪無得倒退嫁

有能力咪買 理得佢係咪炒價 自己鐘意行先
好明顯係因為靚先會有得炒 又唔見膠帶白金炒到咁高價 就係因為膠帶貴金屬款

認同 每人唔同 食到又有能力既 入到手真心靚

okok

最後都冇買水貨金鋼藍十都係想買返行貨

我見到有幾間舖頭都有放行貨 但佢每隻都有唔同標籤 有冇話有邊一樣係比較好或者係話一定要有邊一樣咁唔該曬各位師兄解答我咁多問題先
張相係其他型號 見佢啲標籤係最齊所以cap出黎如果係我想要嘅款真係即刻沖出去俾錢

做咩唔買水應該平過行 同埋應該舊卡

我見到果隻水同行貨同價 仲要間野比我嘅感覺好似係專劏大陸客既感覺 間野係海防道近尖沙咀地鐵站果邊

巴打有無推介邊間舖買錶

tags都係參考 最緊要齊出世紙 綠牌 盒 睇下有無花或細痕
講真水/行全新 係水貨鋪買完都係上上14樓穩陣 始終唔知有無咩鬼鼠野 金鋼藍十如果水同行同價 行多幾間ad留名應該好快會call 唔駛急買水

有冇巴打放隻綠針？又或者推介邊度買一隻綠針
想入面第一隻買呢隻

真係好鬼喜歡

80k有冇興趣 有隻18年 全套

留個TG傾下？

金鋼藍Sub 唔難排，之前一個月內有兩間都排到。

我才50多歲才買，目的係慰勞自己辛勞幾拾年，我不怕被打劫，只是不想太張揚，至今才戴不超過十次

你地帶完隻勞 會唔會去水喉沖水洗一洗 抹番乾先放番入錶盒定係就咁帶完就擺番入去

咁又係 都係齊基本野最重要
咁我應該都會去AD排
不過我有樣野好奇如果有人係水貨舖買左隻錶然後上14樓 發現隻錶真係有問題 返去水貨舖理論 水貨鋪企硬唔認係自己問題 咪口同鼻拗？可以點解決

麻煩晒師兄解答左我咁多問題祝你以後買錶都靚價買到

多謝師兄比到希望我 我始終都係想係ad買 點都穩陣啲
我應該今個禮拜再去問下 如果買到 到時上黎分享

反而我想過兩日去問下單紅
見早排啲人影到有現貨擺咗出嚟

錶梗係用黎戴，日日擺係屋企j，不如唔好買，你得閒落鋪頭望下算啦

見D水貨舖 賣金鋼藍十 又係888全新 平5k-8k 巴打呢d穩唔穩陣 AD買又沒折

估唔到依到都有師兄對金鋼藍十有興趣

岩岩95折入手 第一隻羅馬數字⼂

諗緊買金鋼藍十 定金鋼Daytona 116503 11萬同13萬 感覺daytona係另一個class 但太斯文 巴打點睇

我同你一樣 上一個post我都有講想入金鋼藍/黑十 同116503其中一隻
不過聽依到啲師兄講116503較難係ad買到 所以放棄左或者你睇下金鋼黑十 容易啲入手

我覺得睇你年齡 如果你後生仔既入金鋼藍十 比較好
年紀大啲就116503 感覺老積啲 話曬隻色無藍十咁搶眼

齊膠紙咪全新囉
理論上

新手都係 係ad買穩陣啲 唔知頭唔知路俾人呃都唔知咩事 到時係水貨鋪買左 上完行發現有問題 間鋪唔認數都唔知點算

我自己第一隻就係金鋼藍十
佢同綠綠都係放射面
但就因為佢係金鋼所以低水
其實性價比黎講抵玩
但好多巴打都淨係鐘意全鋼就無計

唔洗煩啦 見你咁擔心一定去ad 買最好
老實講唔係ad 既貨我都唔信真係"全新"
你當果5k 就係買服務同信心

66 2020 2手水full set炒價大家覺得咩位入好
雖然炒價都係鳩

BB58 不嬲係無折

師兄有興趣收？不過係皮帶 冇戴過

無狗牙dj

bb 水貨平好多

其實係咪就咁問有無折？

vip station，兩萬都有

我都係咁諗 5k當交入門學費
等之後對勞力士再熟啲 先再考慮係其他地方買自己想要既錶

咁自己check下condition錶殼錶帶髮絲好易睇
加上佢有q嘜牌

咁買咗check到二手嘅話，你咪當呢個價靚二手
出邊二手都萬八，九

金鋼黎講好似 116713最靚

BB58同BB都唔同

BB58水邊有兩萬咁平

咁多個父親節應該今年最快樂

隻bb bronze 呢兩日神神地唔行，上完十零下鏈郁一陣，一平放番係檯面就停
買左一年多d
有無巴打有同類問題

如果排隊單紅定盲十機會大d? 定2隻都無機?

我見炒價都唔係貴過定價好多。。

應該盲十快啲，不過非vip都難排

自用既話 淨錶都冇所謂 上行驗過就得

型號都未識分

最似跌左個圈咁

有冇朋友放售gmt5珠帶藍黑/百事

十個走唔甩

爭幾千緊係ad行啦
過一萬先諗下出面買

咁單紅同金鋼黑十去AD問都得喇
個炒價同AD接近一樣咁滯

我已經係好多間ad排緊啲職員都同我講應該好快有 話反而全鋼款比較難搶

爆哂石先搞店

DJ41 淨係接受到藍面

白面都勉強ok

我今日先問完 有幾間ad有現貨

thanks🙏🏻

有無巴打可以輕輕答下
2018 gmt m2 綠針
拋個光大約要幾錢？

翻新無分年份既
一千左近

新手想買隻114060去邊間買會平d ？唔該

點平都貴過原價水貨鋪都要7蚊 可以去多幾間望下 記得上14樓

黑地升到17.7

早買早享受
遲買貴幾舊

咁係咪就咁去各大錶行買就ok? 間間都有哩一款？

未必有貨應該要排

新手回答未必正確只供參考

大舖叫你排隊

2015年的日本價錢
往事只能回味

未買過rolex 睇中左dj blue dial 狗牙， 想問係咪要排隊？？去周大福買係咪會有折出黎做野未夠一年無咩錢

想買隻66, 送比老虎
預咗食炒, 想揾隻2020年錶
有冇人有方法, 可以pm

有冇網睇D錶個款出左幾耐，邊D停左產，錶既資料等等……
我搵唔到

或者有冇人知道呢隻綠玻璃（藍色）出左幾耐？

2015年

唔該晒

有冇人有珠帶batman放售

見水貨鋪都有 炒番上10.6-10.9

單紅唔係手細難carry?

白地咪19都黎

上到19啦 見過19蚊幾

好快去到20

下年買咪21蚊

情願買余文樂

余文樂不了
隻色頂唔緊
一係白地一係黑地
一係海馬600

女人好難帶單紅
同多數女人接受唔到咁重

有冇vip 巴絲可以幫手排126660 Deepsea Blue

今日入AD問下排錶情況
個sales好婉轉咁講鋼錶其實唔洗排
金鋼佢哋反而好積極叫你試下
睇嚟金鋼應該係有貨但無乜人要

不嬲小人問 半金同全金 係鋼款同地通炒到飛起 所以要買半金排多幾間應該有機

Fisherman lok即係邊隻？

如果有人排到單紅又想放
可以搵我傾傾
一齊去ad拎

116518ln 白面

呢隻都要排？
早排AD問我要唔要

唔使排咩有冇得比quota我

2月份
而家唔知有無啦